問左女神一句東京熱唔熱

呢幾日女神去左東京旅行
傾傾下whatsapp問左佢一句東京熱唔熱
跟住就冇左回覆
已經13個鐘
我係咪做錯d咩

？

佢拍緊